[ 謎 底 解 開 ] 關 愛 座 被 批 鬥 之 謎

[ 謎 底 解 開 ] 關 愛 座 被 批 鬥 之 謎

有無試過搭地鐵比廢老打尖？
有無試過比人強行叫你讓座呢？

小弟呢兩樣都試過，明明放工放學已經好頹，但係總係有位無人坐
廢老坐親都坐正常位，留番個批鬥座比你慢慢真面目facebook youtube示人

小弟係呢度呢，就嘗試從物理學同埋生物學角度分析呢個現象。

當然分析無用，大把人都識得分析9up
所以我仲會透過分析廢老同埋廢中生物特徵
預備一個和平、理性、非暴力方法解決呢個問題
等大家有位坐得黎不失霸氣，仲可以改善大家外觀，遠離單身聖誕！

篇文唔長，保證一次過post曬。
歡迎技術交流，廢話少講，開波！

留名

此貼必火

Ok,等睇

係約莫十年之前，香港仲未咁亂，中國蝗化未咁嚴重果陣
老人家上車大致上都會跟番次序，最多上車前係你側邊出現下
等你覺得唔好意思：「Sorly Sorly 呀婆你上車先啦」
呀婆都會好好禮貌咁「多謝」番你。
你就會憑住呢股「多謝」，自high 到尾站
當然啦以前地鐵唔係用強國車，好似上圖咁對唔o岩既情況好少見
企兩個站好快返到屋企既。

仲有呀，以前地鐵根本無d 仆街手拉車仔，
車上面大把位，企下都舒服過人啦屌那星。

火你老

留名

屌！！！地鐵成日壞車你地知道啦
真係上車都辛苦，有排先講到關愛座

地鐵會壞
老友記就越黎越踩界！！！！
你睇下！！！！！！！！！！！！！

除左雙非蝗民、國民教育、官商勾結、無撚左普選之外
最大問題係：我 上 唔 到 車 ！ ！ ！
從物理學角度分析，就係每人佔用空間大左
根據我對香港人身形既調查
除左港女上圍因為sammi, twins 熱潮過去而得到改善之外
無太多其他既因素改變香港人既身型
唯一解釋就係香港人衣著或者隨身物品增加左人均佔用空間
但係香港人又無著甚麼奇怪衫
即係香港地鐵既乘客帶左大型行李上車
導致車廂太迫搞到好難上車！！！！！！！！！！

大家可能會問：「咁只係代表大家比較難上車，答唔到明明上到車但係最後要等下班」既情況

原因好簡單！！！！
咪係廢老係中間上車囉！！！！
仲要帶住大件手拉車，上到車之餘重要碌你一野
同大陸人如出一轍（可能根本就係）（都可能係老友記質素下降既原因）

上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！上 唔 到 車 ！ ！ ！

又番黎呢張圖，好啦你終於上到車
面對住優先座有無猶豫既感覺呢？

好似呢個短褲肥妹用手機麻醉自己真係好痛苦
如果好似藍色袋女女坐低又可能比人批鬥！！！

終於黎到正題！
小弟就係要分析一下比人批鬥既原理(Mechanism)
等大家可以堤防一下，長遠可以坐到尾站，霸氣落車。

其實個原理好簡單
就係廢老見到個位有哈哈笑就會坐
無哈哈笑 -> 代表有人坐 - (坐果位都係廢老)> 自我收皮
- (你坐左) -> 批鬥你/ 搵人批鬥你

即係廢老好似喪屍咁，人類就會咬，非人類就放過佢
佢地行為同生活同program一樣

有著數(民建聯d 蛇齋xx) -> 就會去排隊
平時佢地好日都唔會去民建聯地區辦事處做義工啦係咪先！！！

咁但係......... 有無情況係哈哈笑出現左, 但係班妹下妹下都唔願坐呢？
好簡單姐, 只要有野影響佢坐既意欲就得啦！

你地班仆街肯定諗住痾屎落張凳趕走佢啦
但係你地食肉唔食菜，痾一次都要半個鐘，邊似蝗蟲可以隨地痾o丫。

其實個方法真係好簡單。。。

做咩姐你
龍蝦(Lobster)?

就係扮關愛座

如果有個人若隱若現係關愛座上面，班迷信妹下妹下肯定會覺得自己撞鬼！
可惜你只係一個廢青，唔識隱形
唯有。。。。。。。。。。

關愛座 Tshirt！！！！！！！！！！！
著住佢就可以融入地鐵既銀灰色凳，廢老見到就以為自己撞鬼！！！
西鐵／火車(新車)／馬鐵既朋友可以著白色 Tshirt 因為你地既關愛座係白色的

大家搭地鐵都有得坐？

屌

想買

坐唔到就變 :(

呢個ok好笑

ok喎個idea，明屌關愛座

西鐵沿線居民特別版

為左令東北西北居民出市區都可以盡情有位坐
仲可以整多件

不過logo 細d威力都可能細d

我覺得根本好多人係到作故仔
話自己俾人批鬥
引起仇恨 最好全世界d 老人家突然消息就最開心

唔係架, 我真係比人趕走過
自此覺得要有d 野旁身囉

屌你關愛tee##fatc

著左關愛座 Tshirt 效果示意圖

保證唔會比人批鬥！！！

著住呢件野仲有一個效果
就係可以話比班道德撚知你係關愛人士

一鍵求offer

T-shirt offer

留名收工逼火車睇

我係需要被關愛人士

下半段唔錯 keep住

幾好笑

讓地方的小孩得到關愛！！！

如果要整關愛tee, 成品應該會係咁樣

如果條橋比 5p MK仔偷走既話就會係咁樣

有冇得訂

放工！！！！！！！！！！！！未呀

咁印有無copywrite 問題嫁,
幾正

on9仔

自己全職做緊人類行為研究同埋發明（好似呢個post咁）
如果好多巴絲打有興趣
我可以叫助手整幾件比大家體驗下香港科研既厲害

著完佢真係以為無人坐落黎咁點

我無copy只有write所以無問題

凡事都要有代價
如果唔係肥絲大隻迷忍下先囉

收皮啦 琴日啱啱有廢佬屌我隔離四眼仔 我即刻屌佢老母死廢佬

竟然睇哂

我覺得抵屌啦！
佢應該要意識到自己遮住左個哈哈笑貼紙
一係起身讓位保平安
一係著住關愛tee 等d廢老detect 到個關愛哈哈笑貼紙
等班迷信廢老有種撞鬼既感覺，即刻走人唔批鬥你

琴日搭巴士遇到個死廢老 一到站 落車果陣 個個都落緊 佢就由後邊好慢好慢咁zip 前去 個個就等佢一個落左先有得落

一鍵留名

Lm

推！
大家放工搭地鐵有無得坐關愛座呀
我 未 放 工 呀 ！！！！！！！！！！！！

坐少陣使死咩,死廢青

比黨鐵告仲好
免費宣傳

量產攞出街賣啦##fatc

放工咁撚累仲可能企左大半日
話得人通常自己仲讀緊中學未見過世面

講真 讓關愛座真係無所謂
但啲妹下妹下同啲廢中好似當正自己買火車買左個頭等位咁 印住自己個名 無人嘅時候其他人都唔可以坐

好文

你夠膽著件野去坐 我同你買十件囉咁巴閉
留名等走數

留名買tee

啲廢老一定會照坐落黎

o岩o岩搵到朋友有器材可以印一件玩下
聽日就試下印一件關愛tee 同埋關愛 zipup

lunch 蛇出去拿貨, 放工著黎玩下

咁咪可以抱抱老友記

整件入門版關愛tee, 定價 $89.8
同廢老講898

係咪廣告post黎

成全你

聽日試下印，宜家design下先！

笑到癲左😂😂😂

留名訂tee

大致上就係咁
呢個係西鐵東鐵馬鐵版本
著住佢將會可以係西鐵東鐵馬鐵放心使用關愛座

正喎

o岩o岩我d 研究人員同事仲話可以扮維修
你知啦港鐵公司成日壞車
張凳壞左有幾出奇？！

如果搭地鐵想坐！！就算只係普通位
各位都可以著住維修通告 hoodies/ zip-up

保證無人敢批鬥你！！
佢地都驚唔理維修通告會比張凳夾死架嘛

研究所已經整好件t-shirt! 第一件係西鐵東鐵馬鐵版本
著住佢將會可以係西鐵東鐵馬鐵放心使用關愛座

我地集合左工程界、生物學同埋物理學既天才，透過研究廢老廢中行為同本能社會學反應，製造出關愛各位廢青巴絲打既關愛t-shirt。

由於研究室資源有限，今次供應唔會太多。不過基於我地研究室太高科技（能夠分析到廢中廢老行為已經知），我地決定比機會所有有興趣既人！！！！

每件只係$89.8！！！ 能夠令你搭地鐵有得坐，抵到爛
搭車要企既通常都係動物，邊種唔講啦

訂單一件都會做，總之比左錢就一定有 ，上午十一點前比錢可以即日交收（不限周末）*，你想幾時要都得！

* 聯絡時間以whatsapp 回應為準，google form 用家有可能因研究所admin on9 而延遲。
* 郵寄用戶需時較長才能收件

想訂嘅麻煩whatsapp 54719613，
或者填寫google form

矛盾只因關愛座～你知嗎

癡撚線

打錯link!!!

呢個先係!

又廣告

呢個係研究成果黎

蛇緊出去攞sample

Agra 仔

偉大發明

miss u so much my baby

一陣收工就做個實驗
試下個法寶既威力

Rubbish teen tee goodest English

如果著住件tee 坐地鐵就會係咁

同埋我係朋友度拿左兩件sample了!
一件自己著另一件一陣同巴打交收～

係pantry 急急影一張然後繼續做野...

我地專注研究, 英文都係一般般
過獎了

蛇王又改下圖：

暗黑版hoodies / zip-up
可能我會叫朋友印一個呢個做樣版

on9

屌
笑撚左

真架，一陣搭車示範比你睇

黎到五點鐘我依然未收得工
不過朋友已經好好整左件zip-up出黎

竟然係用我lunch 漏低既zip-up整....
件zip-up 好有紀念價值啊！！！！！！

佢仲photoshop 左張效果圖比我睇
唔錯！

由於研究室資源有限，今次供應唔會太多。不過基於我地研究室太高科技（能夠分析到廢中廢老行為已經知），我地決定比機會所有有興趣既人！！！！

每件只係$89.8！！！ 能夠令你搭地鐵有得坐，抵到爛
搭車要企既通常都係動物，邊種唔講啦

訂單一件都會做，總之比左錢就一定有 ，上午十一點前比錢可以即日交收（不限周末）*，你想幾時要都得！

* 聯絡時間以whatsapp 回應為準，google form 用家有可能因研究所admin on9 而延遲。
* 郵寄用戶需時較長才能收件

想訂嘅麻煩whatsapp 54719613，
或者填寫google form

啲廢老真好撚鍾意打尖再一枝箭咁衝去坐